黃兆健: 考慮參選新界東, 不會參加初選

唔參加初選⋯不作考慮

係

之前禿頭達又話玩初選？
熱狗反口是常識吧

熱狗就係咁
咩都反對
除咗中共贊成嘅嘢